<game>
  <scene id="1">
    <msg color="green" wrap-line="false">-Bem:</msg>
    <msg>Olá, Marx, meu nome é Bem.</msg>

    <msg color="green" delay-before="500" wrap-line="false">-Bem:</msg>
    <msg wrap-line="false">Bem-vindo ao mundo [nome do mundo]. Neste mundo enfrentamos uma grande calamidade em nossa sociedade: os capitalistas. Eles detêm o poder e os meios de produção, trazendo consigo um desequilíbrio jamais visto.</msg>
    <msg delay-before="700" type-vel="300">...</msg>

    <msg color="green" delay-before="200" wrap-line="false">-Bem:</msg>
    <msg delay-before="500">Nesta cidade, nós, o proletariado, não temos acesso aos recursos educacionais.</msg>

    <msg color="green" delay-before="100" wrap-line="false">-Bem:</msg>
    <msg delay-before="500">Poderia nos ajudar com a questão existente aqui?</msg>

    <msg color="green" delay-before="500" wrap-line="false">-Bem:</msg>
    <msg delay-before="200">Aqui está um pergaminho do conhecimento.</msg>
    <msg delay-before="500" color="cyan">Você ganhou um pergaminho do conhecimento.</msg>

    <msg color="green" delay-before="500" wrap-line="false">-Bem:</msg>
    <msg>Quais são as possíveis soluções para essa problemática?</msg>
    <option>
      <query go-to="2">Ler o pergaminho do conhecimento</query>
      <query go-to="green">Ignorar o pergaminho do conhecimento</query>
    </option>
  </scene>

  <scene id="2">
    <msg color="green" wrap-line="false">-Bem:</msg>
    <msg>Você escolheu ler o pergaminho do conhecimento.</msg>
    <msg>Este pergaminho contém informações vitais para a revolução. Estude-o com cuidado.</msg>
    <msg color="green">-Bem:</msg>
    <msg>Qual é a sua próxima ação?</msg>
    <option>
      <query go-to="4">Ir para a reunião da resistência</query>
      <query go-to="5">Explorar a cidade em busca de aliados</query>
    </option>
  </scene>

  <scene id="3">
    <msg color="green" wrap-line="false">-Bem:</msg>
    <msg>Você escolheu ignorar o pergaminho do conhecimento.</msg>
    <msg>Respeito sua decisão, mas lembre-se de que a ignorância não é uma virtude na luta pela liberdade.</msg>
    <msg color="green">-Bem:</msg>
    <msg>Qual é a sua próxima ação?</msg>
    <option>
      <query go-to="4">Ir para a reunião da resistência</query>
      <query go-to="5">Explorar a cidade em busca de aliados</query>
    </option>
  </scene>

  <scene id="4">
    <msg>Você chega à reunião da resistência e encontra outros companheiros de luta.</msg>
    <msg>Discute-se planos para enfrentar os capitalistas e libertar o povo da opressão.</msg>
    <msg color="green">-Líder da resistência:</msg>
    <msg>Marx, estamos contando com sua determinação e coragem. Juntos, podemos mudar o curso da história.</msg>
    <msg>Qual será sua contribuição para a causa?</msg>
    <option>
      <query go-to="6">Preparar-se para o confronto armado</query>
      <query go-to="7">Organizar uma greve geral</query>
    </option>
  </scene>

  <scene id="5">
    <msg>Você parte em uma jornada pela cidade em busca de aliados.</msg>
    <msg>Conversa com trabalhadores, estudantes e outros grupos marginalizados, compartilhando ideias e inspirando esperança.</msg>
    <msg color="green">-Bem:</msg>
    <msg>Seu esforço para conscientizar as massas é admirável, Marx.</msg>
    <msg>Qual será sua próxima ação?</msg>
    <option>
      <query go-to="6">Preparar-se para o confronto armado</query>
      <query go-to="7">Organizar uma greve geral</query>
    </option>
  </scene>

  <scene id="6">
    <msg>Você decide preparar-se para o confronto armado, treinando com armas e estratégias de batalha.</msg>
    <msg>A resistência se fortalece, pronta para enfrentar os opressores de frente.</msg>
    <msg color="green">-Bem:</msg>
    <msg>Chegou a hora da revolução. A luta pela liberdade começa agora.</msg>
  </scene>

  <scene id="7">
    <msg>Você opta por organizar uma greve geral, unindo os trabalhadores em uma demonstração poderosa de solidariedade e resistência.</msg>
    <msg>Os capitalistas sentem o impacto de sua ação coletiva e começam a ceder às demandas do povo.</msg>
    <msg color="green">-Bem:</msg>
    <msg>A vitória é nossa. Juntos, podemos construir um mundo mais justo e igualitário.</msg>
  </scene>

  <scene id="8">
    <msg>...</msg>
  </scene>
</game>

